大巴拿中左。。

阿根廷mola

牙朗

mask

You are fake news

咁靚仔都中

希望

嘩
退得休
祖記應該有排爆

Fake

Fake news 咪撚推啦

啲大新聞機構例如Sky sport, the sun都冇報
Fake news

睇黎開始了。。唉

大巴拿

fake news 就咪撚推啦

fake news

雖。。。

個肺花曬陰功豬

唔係fake

?